[慎入][有圖]日本童星整容失敗

有頭髮既鴨嘴火龍

Twitter：
tyaro_oO

屌講落又幾似

考古

個鼻呢？

好恐佈

幾年前睇過

變咗張潤衡

笑到仆街

old news is so exciting

樓豬IE?

old new is so 唔識串

old news 真係好鬼易西停